有幾多人反supper moment ? !

有幾多人反supper moment ?佢首新歌作語作詞同新歌choir 啲人都黃架worrr

就算畫畫個個都黃

作普通話歌揾台灣人作如果唔黃點解唔揾大陸人作

大家點睇

岩岩先作完歌比人瑞

應該不了？！

係黃係藍？反唔反？

篤尿黃？

以上既人都係黃

真奶共我諗應該唔係

最好笑嘅係反supper嘅人走去聽dear jane

「 原來香港做樂隊要講政治架喎，我而家先知…（狂笑） 」

人瑞有講過係2年前作
佢真係好叻靠害